[I/A] 寵物小精靈新驚 Pokémon Rumble SP (2) 齊捉啟暴龍, Ios仲未有

【手機遊戲《Pokémon Rumble SP》Android已推出】
IOS.........未知幾時出

早前官方曾經公佈過推出手機遊戲《PokéLand》，但自 2017 年封測之後便再沒有消息。今日，遊戲官網被發現已改頭換面，並易名以《Pokémon Scramble SP》再度登場，將於今年內登陸 iOS 及 Android。

官網：

有用LINK

有用招式
3星技能: 踩踏 (stomp)
高攻擊, 蓄力快, 傷害範圍大
)

啟暴龍島以下PKM有踩踏
小呆獸

麒麟奇

啟暴龍招俯衝好用過噴火龍好多，可以打哂成條直路 因為佢真係召喚隻啟暴龍出黎俯衝，如果你向牆出都唔會哂咗，佢會沿住牆狂衝，最後都係打哂成條直路

SR! 我全都要!

我上轉差水箭龜

暫時發現，應該最正係呢關，赤面龍 boss，副將刺龍王，小兵係大尾立同銀鳥

不過未搵到個 point 係邊，啱啱跟人入

咁快手既你

標題個"I"又誤導人

做人要有希望

齒輪上LV11開始好貴....~13600
LV12要~17100
LV13要~18100

我開始刷龍屬 水去到12 就停咗唔夠材料

你洗唔洗咁快去到尾
我而家先打到14

全速衝到尾先可以拎到冠命權

呃人以為有神獸

本身想刷超能 但係搵極都搵唔到果對男女

咁又無咁衰

改左個沙奈朵做我老婆

雄性沙奈朵

有冇人搵到耿鬼 搵左10幾條羽毛都無

ios 係咪仲未有

應該出年

kinder出奇蛋
耿鬼, 尼多王, 尼多后

哈古龍鏡齒輪, 打5隻就可以出必殺

唔夠第1隻啟暴龍打

我已經放棄咗老噴 招俯衝勁太多

很想要

再試下過唔過到先

done
剩2秒

屌你邊有I呀，又亂寫標題

Ios仲未有

係咪冇得打返老噴個島？

係

來互相傷害！

卡最後個關

沙奈特大概咩位
boss 個位篤極都冇

我等中SR啟暴龍 / 升到哈古龍LV3先諗點打

ios 咁遲都未玩得到時會唔會有補償

分開server玩
由噴火龍島開始

唔知仲要等幾耐

刷到5星水炮噴墨海馬 諗住穩過最尾一關啦 點知水槍咁既感覺 連噴射火焰都唔係 都係刷踩踏算

我都唔中 有次咁啱跟人船咋

試下down黎玩先

好想快d 玩玩了

岩岩開始玩求心得

呢隻係咩類型既驚? RPG定FLO向?

入關掛機1分鐘 auto
開精靈球睇下中乜

係愛呀哈利
pkm fans唔怕超悶就日刷夜刷

不斷打, 不斷捉更高cp的pkm

Outrage 龍系5星技
power 146.7529
charge time 3.32 Seconds
The user becomes confused. (令自己混亂)

打得最好GE一次都爭好多HP

啟暴龍ko

anyone有啟暴龍point share?

自己答返自己

呢招喺正傳本身都有呢個副作用

不過佢亂0.5-1秒算無乜大分別
係混亂個陣唔會跟你個方向滑動走人

bluestack 隻game卡住係tutorial玩唔到點算

i use 雷電模擬器

好悶.......

iOS無得玩 好悶

用模擬器 / 用an機玩住先啦

啟暴龍+哈古龍+噴墨海馬+飛刺海馬

開心大發現: 本身有負責記錄Pokemon Go各小精靈/招式等各項數據嘅網站 GamePress原來都有負責Rumble Rush:

開下個Post嘅請加返呢條Link俾各位參考

望住個Type Power Gear Upgrade Costs

我水升到13，12已經唔想再撳落去

我都係12-13
已用晒所有強化部件

我仲有但真係好貴

新手卡關
點樣先可以打到出夠cup既寵入場？？

1. 刷高CP pkm
2. 放1-2粒cp齒輪加佢cp

有冇人可以分享下踩踏point
次次刷得一隻麒麟奇

呢個map只有麒麟奇有踩踏
仲要係boss
呆呆王都可能有ge, 不過又係boss
小呆獸, 個網話有........但打極都係出1星技, 未見過踩踏

一皇多后

呢關仲痴線, 尼多王尼多后係小怪

來淫賤派對

即刻畀我搵到個未畀人改名ge point
直接改名做:
"1King 4Queen"

按an機個退回鍵可以快速skip打關係開蛋結算

按an機個退回鍵可以快速skip打關後開蛋結算

3星MAX CP啟暴龍?

爭隻 皮可斯 先捉齊今次個島

又自問自答了

呢隻咩屬先剋到? 試過蟲，超能同惡都剋唔到

我個朋友話:
飛行, 幽靈, 妖精

撳落去替換到睇
綠色係剋
紅係被剋

全破ed
又要刷cp
差SR沙奈朵就齊了

點解可以咁快

其實都係刷個幾隻

舊寵一隻都不能留低係咩玩法

每個period重玩一次隻game?

係咪即係之前個方塊版嘅完成體

格鬥剋惡/蟲，所以抵消咗

幽靈就一定打得入，我都係用耿鬼過呢關

試咗好多次龍尾，水流尾，水炮都過唔到 last 啟暴龍

之後死死地氣用返沙奈朵，試咗一輪終於過到，起碼4,5次都係差勁少

呢轉島堅持唔用踩踏，真係難打好多 不過用返剋屬玩有又另一番樂趣

各位玩家係小智: 新島只可用新寵
舊寵其實可以留嚟打有聯盟

因為佢有啟暴龍SR
中咗就超易打

逆鱗好垃圾
出招慢，距離近

卡住尾二個關

2lv咋不過真神技

要有技巧地使用

LV1都800幾威力
仲要剋龍系

打boss有時間限制
勁難用

我逆鱗都過到, 你都得ge

小呆有踩踏
啱啱搵到個全小呆嘅小呆點幾好刷
可能因為唔啱屬
招踩踏似乎弱過麒麟奇唔少

cp問題?
敵人係鬼系?
好似cp爭幾十都爭好遠

搵唔到皮可斯

試下刷隻耿鬼打 之後既啟暴龍先係最難玩

踩踏

終於齊晒今個島d精靈

踩踏差目標300-400cp都打得贏

你打D咩?
主要係清怪快, 就可以集中打BOSS

前幾關捉嘅單齒輪麒麟奇夠力過埋沙奈朵
技用lv3噴火龍齒輪，boss防禦先出技

pkm ge cp會影響埋鏡影之力(必殺) ge傷害
高cp出鏡影之力打出黎ge傷害都高d

除咗耿鬼, 啟暴龍, 其他都暴力踩踏ko

打耿鬼有咩推薦

互相傷害
耿鬼

未開耿鬼

咁........鬼斯通/惡

iOS when have

2020

我用刺龍王 鹽水 3星夠做

可以go home sleep了

打到灰
卡最後 學巴打玩集氣沙奈朵又唔得
用返肥大 集氣 雙9LV齒輪都唔得
睇黎係差SR

無肥大SR
CP就是一切
CP會影響埋你鏡影齒輪ge威力

中左我最愛五星沙奈朵
終於過到最後一關肥大

max CP方面
boss最高cp, 可以去到max, 甚至多10cp
我爆咗機, 佢寫MAX係2255, 我肥大3星有隻2263
其次到boss召出黎ge小怪, 會比boss低cp, max 2100幾, 未見過2200
最低係boss房外d pkm, 但數量多, 易d中4星, 不過cp都係低, 唔過2200
5星就爆高cp, +500~600都應該有
我隻多刺海馬5星2821 cp
噴墨海馬就2633 cp

刷到5星就易打好多了
再用埋哈古龍鏡影
再加一點運氣, 爆擊傷害

祝大家中肥大鏡影

會唔會太勁, 3131 cp!

預知未來好似好正
damage 51.27513
charge time 0.58 Seconds
又痛又快

又中水炮
水炮第3隻了

1. 蚊香蝌蚪
2. 噴墨海馬
3. 多刺海馬

咁多隻非神獸入邊我最愛係沙奈朵
係愛呀

我要肥大!

水炮戰隊

thanks，一陣試

話說有個位有 沙奈朵+波克基斯

打到了
2170CP沙奈朵 雙6lv集氣 哈古龍3lv

6LV集氣加幾多%?

佢效果值寫6 應該係6%傷

Basic Power Gears boosts a specific stat. At Level 1:

Charge Boost - Increase Pokemon Damage dealt after Charge Move by 1%.

岩岩打完個類似新手關
有D野想問
1. 呢隻GAME有冇AUTO?
2. 過左新手關之後D BOSS好似好難出?
3. D齒輪有冇話邊D有用D?

1. 好似ko新手島(第5隻boss)就有得auto
3. 加屬性cp為咗衝破打boss cp限制

而家卡住係680cp 過唔到打唔到boss
一定要靠升齒輪突破?

4星pkm個cp會高一截, 但可遇不可求

所以都係要升屬性齒輪
最終升到LV10夠了, 後面太貴

iOS 有未

唔會有

齒輪係咪有多可以賣
我見重覆獲得係俾強化零件

可以賣
拎強化零件強化
我就每樣齒輪留2件, mark做我的最愛
其他賣晒

善用鎖關功能, 就唔會被新關洗走, 只限鎖1關

個捕獲等級無feel ge 刷勁耐都無1000cp 卡關

係無feel 升1級多得1cp
新手時期係好難捱過 要慢慢開石升齒輪先谷到cp
建議前期可以半放置咁玩 刷4星太講運 同埋前期刷到好快已經無用

前期刷到cp都低
而家只求啱啱好過關先
最驚開到無錢開都唔夠cp

慢慢玩啦
集中升一個屬性, 2粒lv10
再刷同一個屬性衝cp限制
我就1星期ko咗上次個島

刷好耐沙奈朵老婆 終於出左2775CP
滿心歡喜 點知4星得1個洞 屌

咩技?
技能好重要

我啟暴龍好似捉咗200隻, 未見過4/5星

精神強念

而家夠cp唔夠打 d小刺強好煩

ios?

過咗cp就用返隻剋屬ge打boss

我都等緊

有啲屬性係無齒輪可以加CP

等下次啦
每個島都有不同屬性齒輪

重踏都幾勁，唯一問題係未有地面系齒輪

睇QOOAPP 有個留言好正. (給小朋友玩)

我居然玩左2粒鐘

唔夠打
卡左係波克基古

踩踏全面進場

冇
邊隻易刷d

易刷就小呆
勁就麒麟奇

每次卡關就刷一隻新ge踩踏/剋屬招式pkm

卡咗最尾姆明嗰關好耐
想問爆咗機嘅各位用咩過?
防兩下又冇卒仔打嚟儲大技嗰陣最難捱

佢出防你先好用必殺破防

卡緊第一隻姆明

即係黃bar先開大技

自己視乎boss行動模式去選擇幾時用鏡影齒輪,
即係打5-8隻小怪先出到一發個d "必殺"

啟暴龍boss, 開場6隻小怪
你打完小怪佢就開盾
如果你選擇用蓄力技破盾會蝕咗2-3秒
一黎彈後, 二黎破盾個下無傷害

你出必殺破盾又有傷害, 出必殺同時你仲可以蓄力 / 連續普攻

之後boss暈完就打1-2下, 再出大絕衝過黎攻擊
自己選擇迴避方向, 再預埋位置蓄力 / 用生命硬接狂打佢

再之後佢會出n隻小怪, 打到必殺條full咗
等佢開第2次盾就必殺佢

以上全部都係廢話
cp夠就易好多
刷隻4-5星高cp, 開必殺都痛d

炸裂拳齒輪好撚勁

勁好彩
入人場打跌金蛋加max CP
可以連開兩關BOSS

券最多10張上限
得閒就用咗佢

4日夠沖曬啲關啦
SR就隨緣了，我仲未中沙奈朵

都有啲難沖
啲CP好低下
SR差吸取果招

希望同SR啟暴龍有緣
最後4-5日

卡沙奈朵
叉字蝠無撚用

閃耀齒輪改到勁難出
刷咗半個鐘都未出過一粒

而家1小時出到1粒已經好多了

仲未刷到4/5星啟暴龍

捕獲數335....但
未見過4/5星啟暴龍

我就唔信ios去到10月先有

非官方網站, 唔信佢

點樣先過到第一次沙奈朵

我屌呀 等到10月

踩☆踏

用妖精技+妖精寵打啦

希望唔係真

想問下有冇邊度有得睇D怪邊個位有...
我卡左向隻太陽伊貝但等左幾日都見唔到有...

超能力系集中係地圖右下角, 靠負碌慢慢篤 篤到中為止

等到10月 另一隻出未

刷唔返麒麟奇出黎

右下

禁左10幾張卷

我想知其實勁D既精靈係唔係要打過隻BOSS先見到...
我玩到E家都未見過沙奈朵同快龍...

Pokémon Unlocked
係要ko boss先會出解鎖
之後就要搵

不過就算同一個位置都有4-5個唔同ge關卡

應該咁講, 手指篤同一個位
會出到4-5個唔同ge座標
直到你中到你想要ge座標

好撚on9
又中已經有既沙奈朵SR又係同上次一樣, 差另一個開唔到得返兩日完島
今次仲要on9到無碎片升, 第1日玩到宜家都未開過奇魯莉安齒輪

我都未有啟暴龍
奇魯莉安又真係無乜點中過

更正.....
原來我中咗奇魯莉安都唔知

爭啟暴龍SR

加油, 我就刷咗7日, 捉咗350隻,
未見過4/5星技GE啟暴龍

我其實仲未試過Boss出金蛋

我都未

今天新玩，求教太陽伊布在哪位置
卡一整下午

入人場

關卡boss黎講
試下你頭先打boss個位

刷到了，謝謝你

過多幾日就轉新島
又要做小智了

上個島2老噴SR, 0水箭龜SR
今個島2姆明SR, 0沙奈朵SR

點解全部都係偏埋其中一隻?

沙奈朵廢ge就算啦

課到有為止
唔係點賺錢

我都係噴火龍x2+沙奈朵x2
仲要無碎片升沙奈朵
下個島再係咁撚樣就棄驚

將課金筆錢留嚟去Pokemon Center 買實體嘢好過

聽人教落用全程用儲力加走位
練左一陣就過到

昨日先發現有這遊戲，看來真追不上這次活動進度了

你一日推到last幾關算好快了
我花了3日

機不離手咁沖 運氣好出左個沙奈朵sr

只要中4/5星高cp pkm就推得好快

刷緊4、5星肥大，但好似好難出

一切睇運氣
reddit有人25隻就中
reddit有人900隻都未中

我389隻肥大, 未中4,5星

不斷刷同一關就可以，還是要不斷找位置
有種當年刷閃光嘅feel

我不斷刷同一關
4/5星靠運

好得返一日時間

我就刷咗10日都未有
一切隨緣

我目標係開到啟暴龍SR齒輪

千3 cp都過唔到 有咩技巧同用咩鏡象好

要去捉克制屬性技能pokemon，最好必殺用埋克制，跟住就係記王嘅技能避技

踩踏+lv3齒輪
齒輪技要留返隻boss防緊嗰時出

難道真可以一日追回

已經踩踏緊 sr肥大都過唔到雖然1lv

用係咩pokemon打?

剛捉到隻5星尾立，用沼王過恥鬼，再用尾立過沙奈朵

係咪越高星就越易打到高CP 怪??

唔係
map高星只係代表個map難少少搵到

咁即係只可以不斷咁打黎打隻高CP

過多幾日轉新島
你而家手上個d只可以用黎打大會
體驗小智玩法

兩隻五星尾立

其實你刷緊咩?

肥大現在刷咗50隻

勤力玩家

你知道嗎?

認同請分享

即係明天6月19號2-5PM 維護
可以專心工作了

錯技

400隻, 未見4/5星, 完場

我家陣先打緊沙奈朵仲要卡緊關...

努力, 2pm就完, 維護後5pm應該新島

等新野算

打整都跌唔到夠cp 嘅怪

留錢等升下個島GE屬性CP

隻爛泥齒輪我唔識用...
成日都打唔中野...拎緊1271既叉字蝠毒牙去咬沙奈朵都唔痛...
最好記錄果次試過打淨1/10血...比多幾秒我得唔得sosad

呢D情況都係CP唔夠
要升下屬性CP, 升完就過到

下個島目標: 繼續刷 3☆踩踏

)
唔知今次邊隻有呢

最後衝刺成功
暫時排45

如果出地系齒輪，3☆重踏都OK勁

最後80幾隻啟暴龍都唔見4/5星

儲左4粒rare ore希望中到SR啟暴

[年經] iOS 幾時有？

日日睇住android玩，ios表示等到頸都長

等隻PKM Masters好過啦
依隻無乜特別

維護3小時

卡比獸島

見到有揶樹獸boss
踩踏gogogo

數據上
連大舌頭有都踩踏:

實際上有就正了, 一開局就大舌頭打到尾

2個SP都未刷到

祝大家中新SR齒輪

維護延長

to when WTF

屌佢老母入唔到game

延長1個鐘
呢啲情況應該賠石謝罪
(Shuffle同Duel都有喺維護延長/其他情況導致玩家有損失時賠, 係得仆街N記個冚家Go冇次死Ser有嘢賠)

呢隻game ge石如同垃圾
賠你30石又點話

有啲人校好香港時間5點正開石架嘛
延長1個鐘咪蝕咗1個鐘開石時間囉

同埋呢隻Game嘅開發商Ambrrlla要證明自己冇N記咁仆街嘅話就應該快快趣賠咗佢掩大家口

ok
每遲1個鐘賠1張1小時卷畀你, 打和

還未開服

Error ID: H-404999

執柒咗佢啦

無得刷PKM
人生仲有咩意義

今日係一個冇POKEMON陪伴既下午同夜晚
開始出現神智不清

去玩下其他Pokemon game 頂住先啦
Shuffle, Duel, Go, 鯉魚王, Quest, 唔係冇樣啱下嘛?

隻驚咁廢又簡單都可以搞咁耐

又改機率

入到GAME啦!

PK, 大會第2隻BOSS就卡住咗響門口, 打唔到

整體load game快咗

大舌頭 - 踩踏 where are you?

打得好快

卡住咗未捉到Beartic
開唔到第8關比比鳥

卡住係椰樹關

你真係一日打30小時ga wo

啱啱6點起身先打

其實我都卡到去椰樹
見紫石有3粒Gears(最高嘅26級有4粒)
所以爆哂位嗰陣先收一收手今晚再玩

要捉定隻大比鳥，過完椰樹之後有要求要捉，啱啱過咗

打咗30場都未捉到多多冰
連BOSS捕捉率都同我下修?

椰樹都有

係呀

招技真係好好用

感覺D羽毛真係掉少咗好多
之後又搵唔到隻熊.....
卡死人咩

啱啱念住出咗隻1720幸福蛋終於唔洗卡1750cp 點知一望見到噴射火焰
我冇火系招式強化

最難係開圖鑑好似要開得好齊先unlock到boss

開完最後一個啟暴龍大礦石 正式宣佈又差一個SR過島
今次仲要得14日

終於卡完隻冰熊
之後又要人捉齊d pkm

次次都卡cp 難得有隻差少少永遠都係水招
我無水招加強

刷到

要去揶樹獸boss
繼續卡pokemon捕捉數

點衝到高cp?

捕得多會升, 不過升得好少, 唔重要
每ko一隻關卡boss就會提升cp range
4,5星技cp最高, 但幾稀有

屬性齒輪會加cp
強化會有提升

我打到過左耶樹，而家打怪力，要1520
兩個齒輪一個5lv一個6lv
我隻野1312（加埋齒1462）3星（地圖寫range400~1334)
我係咪要捉過隻，捉到4星為至先會爆到上去😭

1. 開礦工再升齒輪上LV10 x2粒
2. 刷隻4星, 再放齒輪

在座各位都係咁玩緊

咩叫開礦工呀...
唔好意思各巴絲新手唔識玩
唔該咁多位既意見

前者靠課,後者靠勤力

4星ge野刷下刷下就會出現
至於有無2個洞畀你放齒輪, 又中唔中到你升咗ge齒輪就.....

打錯字sorry
開礦石 30分鐘, 3小時, 10小時個d
慢慢等

新手提示
要識得鎖關

鎖咗之後就唔會被新搵到ge關卡洗走咗

好似係限鎖一個
之前伏過

係, 只可以鎖一個
鎖到一個都好啦
好過3DS

應該夠開多2關
不過去唔到1920開卡比獸
同埋我隻踩踏得1110 CP, 又要刷過隻了

之後單靠踩踏3星過唔到

踩踏係萬能GE!!!! (暫時)

可能因為我招式強化得兩個6lv，後面唔夠力

我得屬性+CP
過多半個鐘應該會見到我話唔夠打

1110cp果然係爭D

bye

bye x2

開始刷下一隻了

有得改名

咩位置, 想刷大舌頭!

Thanks

卡比會唔會有踩踏，定泰山壓頂好少少

good name

其實應該刷隻格鬥系剋普通系打卡比?

thanks，看來是3星限定技

難道真的助我全通

say goodbye to 1st 卡比獸
用踩踏又真係幾難打

踩踏踩到last 3關

好勤勉

last 2
怪力要2370 cp, 蝦人ge
今晚再戰

三蜜蜂4星技只得1999CP

唔通真係刷隻大舌舔2070cp
再加300cp先夠2370cp?

now 622~2074 cp

[66, 132] 卡比獸

發覺有踩踏嘅熱帶龍都幾好用
同埋出得都唔算疏(咁多招之中出呢招)

得2招1星技, 無2星技, 其餘3星技

有冇圖睇 唔知邊個位

from facebook

洗走咗了, 唔太靚

可以試下呢個, from facebook

好，thanks

163 61 卡比獸 但細怪唔靚

踩踏>all

升咗2粒無屬性150cp

boss大舌舔講緊2000cp
出隻金技大舌頭1978cp
係咩玩法黎?

打boss見到金光一閃諗住無死ga嘛
1978 cp 金技大舌頭

第二隻姆克鷹好難打

4星 冷凍光速好廢

直接刷緊卡比 卡最後卡比果關

咁你應該刷格鬥系可能好D
打卡比普通系又剋佢

格鬥3星都應該過唔到，要刷四星就爽性卡比

刷黎刷去都拎唔到隻CP夠數嘅黎打BOSS

係咪應該係咁用羽毛搵其他怪打定係打死1關黎刷?

我就打死同1關
等運到, 4星技pokemon

4星技打左幾隻,,,但都唔夠CP

咁你應該要轉場了
有D 細ge pokemon 4星技特別低cp, e.g. 三蜜蜂.....

衝浪比卡超後繼有人
衝浪大舌舔!

已經係4星圖刺甲貝同2星比比鳥

最後隻卡比獸又幾PK
一開波就開盾

之前兩個島最尾隻姆明同老噴咪又係咁

2600cp爭10%先ko到
睇黎要刷隻更高cp了

竟然卡捉49隻死野

easy job
草系成堆

刷極都無新野 d禁禁極都舊野

ios有未

我就篤極都篤唔中個靚ge卡比獸+吉利蛋位置

用模擬器玩吧啦

你地點過第二隻冰伊
我4星23xx卡比都過唔到

有幸刷緊大舌舔GE同時
出咗隻5星

Hyper Beam
damage 183.4776
charge time 2.06 Seconds

同上次個逆鱗一樣, charge超耐
仲要打直線......一開波射咗4次先清晒卒
跟住時間太耐, boss"自爆"咗自己個盾

charge shot 1下6000
好彩critical咗一下, 扣10000

大舌BOSS

Ios都係無？

未有
有game網話要等到10月

有無人識打第二隻冰伊

有興趣ge望下卡比獸4-5星技
係幾咁華麗, 好似咩屬性技都有咁

卡緊第1隻卡比...
用緊2000CP既4技比華拉同SP3LV沙奈朵都唔夠打...
係唔係我控得有問題...

拍片望望
4星技未必勁ge

仲要睇下你個招咩黎, 有d 4星技低攻

生不逢時
如果呢隻可以用嚟打呢個島最尾關卡比就好

順便屌花名嗰位決定劍盾唔齊寵

from discord

SKY UPPER CUT
佢D小怪出得好散...

damage 25.15877
好低攻

有冇好提議刷咩野怪打卡比好

3星技, 踩踏
我已經玩壞咗手勢

呢個圖邊隻有...

大舌頭, 大舌舔, 椰樹獸, 熱帶龍

其實幾多先叫合理

踩踏52
數字只供參考, 勁唔勁都係用過先知
自從用咗踩踏就無乜用過其他技了

卡最後一關個入場券高到一定要出4星/5星先得 ON9

每次都係咁
可能下個島會更高
因為見大家都升咗唔少CP齒輪
我就150+150 普通屬性齒輪

之前好似無咁誇
個島max cp + 兩粒10LV左右既齒輪都Meet到
宜家無晒方向 都係等負碌出隻4星之後又搵一隻格鬥+集氣過

最後都係用比華拉招25攻既技靠控黎直接過埋冰依貝果關...
E家又要刷過CP...

原本諗住佢會愈玩愈輕鬆
點知個入場門 'larm' 就係咁升

而家好似係
1個屬性齒輪 + 1個集氣齒輪
有最大傷害?

係呀, 佢係教你focus剩係1隻屬剩係升死1個屬性齒輪
但我覺得屬性齒輪最大用途都係推CP meet CP requirement

又出隻廢技但MATCH CP既冰伊貝比我...
打唔到隻雀XX(

係4星技上調咗掉落率
定係我上一期太黑仔?
卡比獸出咗3隻4星了

究竟幾時先有ios

今個地圖踩☆踏真係多選擇
小呆大舌椰樹熱帶龍

真係好多踩踏
不過唔係boss都唔洗刷, 太低cp

都可以用住先

我係咪應該都搵隻高CP既踩踏黎過左隻BOSS就算...
唔夠攻打隻雀

試下用踩踏會唔會易d
一試上癮, 特別蓄力攻擊, 好大範圍

刷到隻冰牙既冰伊貝終於過到...
試過打隻大菊花但又唔夠力...又要刷過...

插緊咩齒輪
試下雙集氣?

媽的...5星1洞既櫻花寶...

仲低攻左
我本身集氣唔高LV

有得睇冇得玩,IOS幾時先肯上架

無可能
你睇上面reddit link做左d damage test
+100 element gear = 2% dmg increased

真係好神奇
我就用雙屬性CP打痛D

踩踏打BOSS範圍太大...清晒D卒儲唔盡鏡技...

上張地圖我217X cp既沙奈朵 雙6lv集氣贏左2790cp尾關啟暴
插過兩粒妖精10lv 或者1妖精1集氣都唔夠dmg
所以我點都撐集氣

咁咪 打完第一波 留大技
第二波一出個下即刻用

我下個地圖再試

用緊邊個鏡?

沙奈朵

屌要1520cp
地圖最多得13xx cp
刷黎刷去最多都係1200cp

升2粒150CP就無煩惱啦
新手就辛苦少少, 打13xx cp + 100 +100

成日裝得得粒

真係好On9
今日返工無野做刷左成日 出3隻4星全部1洞 搞到唔夠cp開尾關好撚想棄驚

夠cp都未必打得win
最後都係等刷到4星boss / 5星pkm

我已經準備左隻215x cp既格鬥技怪力 諗住雙集氣打鳩佢

等睇表演, 拍片

想問下第2隻怪力同第2隻卡比要幾CP黎開關...
我卡住左向度死人大菊花度...

巴哈有人1998Cp過左

只因啟暴龍SR太屈機

作為老屎忽既我 我無

我都無

極限操控0MISS都仲係差少少先打得死隻大菊花...我都係乖乖地刷CP算...

2星期慢慢玩
太快打爆就好似我咁, 好空虛

想衝CP要專注衝一種屬性齒輪
上到LV10 2粒
都應該加到120+120 = 240
會易好多

我就衝咗2粒150+150普通屬性
我就唔信下個島無踩踏

我想快d可以刷D高CP既精靈...

鋼 電 地 岩石 鬼系未出
下隻王我估出巨金怪/烈咬陸鯊

有腳ge都應該識踩踏！

係咪即係話唔喺呢個表入面出現嘅小精靈都係冇腳, 就算有都要斬咗佢?

全部都有腳
所以識踩踏

唔響個表GE精靈
D腳假GA!

講完笑
其實點解有D識有D唔識GA呢

呢個島嘅霸主卡比獸有腳但係唔喺呢個表入面(i.e. 冇踩踏), 係咪即係佢對腳係假嘅?

你呢個問題問得真係好！

正傳入面有得學嘅話呢隻Game入面都會有, 冇嘅話就冇可能有囉

刷到5星近身戰 幕下力士成功爆機

恭喜晒

諗起小磁怪呢d都會比地震震到
所以佢地都有腳要有踩踏

冰伊貝係邊個位到

打冰伊貝BOSS個位有

下面個位都有, 但難對準位置

Ios幾時先有？

10月 if you trust

爭一隻Cherrim (Sunshine Form)
就捉晒成個島ge pkm了

我仲好努力咁刷緊1隻夠CP既關解鎖第2隻卡比...

2640CP既蘑菇蟲...

比我用2640CP既SOLAR BEAM 打左半個鐘終於控死左隻卡比獸XX(

very nice
經此一役, 你就學識咗拉打
只要夠CP 同埋唔好食佢招訓教技就無野好怕

爆咗機就進入刷boss 4/5星地獄
上次啟暴龍島刷咗我10日
一隻啟暴龍4/5星都無

其實我隻隻都係咁打...
不過向出呢隻蘑菇蟲之前我真係唔別攻打呢隻卡比獸XX(

CP係高好多
所以中5星 = 發達

原本卡左姆克鷹CP幾日

依家一野清到尾關卡比

隻GAME幾時出IOS , 我等左好耐

game網:
October

An機玩家唔玩既時候

Cherrim (sunshine form)

見到巴打個名, 不如賭下究竟中國共產黨倒台先定係呢隻game出iOS先

睇黎要貼多D圖等你地忍唔住
走去用an機/模擬器玩

終於搞掂成個卡(比)關過程好痛苦
感覺上卡比仲厚血過之前兩個島嘅老噴同姆明好多(雖然跟返正傳/Go等嘅話應該要厚血, 但係都比預期誇張)

點解椰樹出踩踏機率會高過大舌頭咁多

因為......大舌頭條舌頭太大

3268CP
you are so powerful!

黃腳雞巴打

Btw你捕獲數幾多
我208 已知 未有晴天櫻花兒 大王燕

爭 晴天櫻花兒
已捕211, 發現219

WTF我已捕208發現217

未有
喵老大 冬凡 大王燕 晴天櫻花兒

喵老大 噴火龍島
冬凡 啟暴龍島
你要等下個島睇下有無

我有無數錯!?
215隻!?

#26 #398 無得捉
即係有213有得捉/

野蠻鱸魚有兩款 你應該差紅色啦?

睇黎係啦

小磁怪目前Tutorial限定, 仲有各聯盟入面有啲都未出

捉埋朵花同條魚我就齊了

藍魚:

不過呢D位置似乎過咗幾日就搵唔返了
又要再random try

刷咗3個島，開始刷到悶
估唔到棄game都未出IOS

各位iOS苦主/An棄Game玩家睇住隔籬Game Pokemon Masters預告片先啦
香港時間21:00直播

未到出個一日自己親手試過
係唔會知好唔好玩

呢隻game玩左兩個島已經覺得悶

準備跳槽 呢隻驚太單一

決定轉推椰樹了
椰樹又易啲出踩踏
打格鬥系又唔會冇血死

唔單一啦，除非係淨係玩踩☆踏

簡單有簡單ge好
可以同時玩多隻game

捉到朵花了

爭條紅魚

搵左3日都未搵到

又有新GAME但呢隻仲未有IOS

you mean this pokemon rush?

轉貼

我就仲未搵到, 唔易搵
搵到exact point再share

搵到條紅魚位置了

ios 有未

棄坑了，太肝雖然畫風同玩法我都覺得幾好，但每一分鐘就要望個Mon一次禁呢樣果樣，有時仲會hand機，好忙

等Pokemon master

呢個位又用左超過50條毛，一樣都係唔見

正當大家玩到悶ge時侯
聽日又要轉島了

仲差朵花, 篤極都篤唔到
魚返而負碌中

有冇得由Go轉隻花過嚟開圖? 嗰邊反而捉過好多隻

blue form好多, 上面巴打個條red form黎, 勁難有
已經半棄驚狀態 日日打夠3粒閃耀礦就收皮

新手卡cp
同個地圖好難點
提示係點個人名定係隻精靈？
想刷大舌

Q: 提示係點個人名定係隻精靈？
A:
點精靈
我就點咗成個月個藍色圈圈(人名)先醒覺
心諗做咩d位置錯晒位
到近期點精靈位置, 就中到了

點過精靈，但點極都唔中
個垃圾地圖

手指愈大愈難點得準
就算我用模擬器, 真係點exact同一點
都可以有4-5個唔同ge地方

例子1
左面有隻椰樹獸, 你點個人名 = 點落水
唔會有草系

例子2
左下有隻PKM
你唔會點到人名

Thank u bro
個地圖好心，佢改善下

終於點得中...
巴哈話左下角-422 -434既點先有
係咁點同一個位撞

我都係左下角個d位點到

最好就有得直接輸入位置啦

Push , iOS 未岀前呢個post 都唔可以沉

只要仲有人玩都幾難沉

又話有300石，但我都唔見既

但係個討論都係講下邊隻有踩☆踏

咁快拆穿我呀

下個島出之後
唯一可以討論就係搵到邊隻有踩踏

鬥快搵踩踏

想問一問出左更新version資料未
見到今日卡比獸島就快完

已更新
今晚先得閒打

見到有凱羅斯島

死火啦, 唔通今次無踩踏?

地面系嘅話重踏都OK
不過前題係要有地齒輪

無地系

冇踩踏咁可以點打

出奇一擊

無踩踏真係爭好遠

太廢

有D咩推介下?

安瓢蟲係邊到

滾動岩有踐踏

踐踏非踩踏我食字咋

fake me

原來係叫重踏上面巴打講左 fake埋自己sorry
btw今日開到怪力sp第一次齊一個島既sp 有返d心機玩

上個島刷卡比獸刷到5星

今個島應該hea玩
都無幾多隻pkm係識ge

呢個島我都無咩鐘意

只識初代, 金銀水晶, 紅藍綠寶石

卡關

我都卡緊, 唔知刷乜好

岩石系T1

上次維護300石我都無
同寶石有咩用？

前面唔知點解好似無風無險咁過得好快仲要1隻4星都無出過 刷到最尾個關
之後刷左隻2000cp格鬥技 擺集氣齒輪 集完氣破唔到佢個盾ON9爆

第2隻 Serperior打唔贏

個任要有隻高過230既寵，
我打勁耐一隻220都無
點撚樣玩？

屬性齒輪+CP
LV1加30
LV2加40...etc

其實隻game真係好嘔心
不停刷都係刷唔夠cp，直頭大佬都無得打
逼你慢慢升齒輪，等成10個鐘，仲要唔夠錢升
升到加100cp
寵cp唔夠加100都無得打大佬
唔係有愛真係玩唔落

專心升一類動CP
2件150就升到300了
可惜今個星期好少普通系招式, 又無踩踏

刷到唔想玩

終於打到最後一關

Ios幾時出 我冇android機

可能報笠都未有IOS

有電腦既用住模擬器玩先都得

第26關用呢隻搞掂

我得隻1900cp 爭10%血先ko
等運到睇下幾時出2200cp

ios.....

岩岩第一次同時出2粒金蛋
1隻5星 1隻4星
但5星得1洞 招技儲氣耐仲要用完就混亂
Thrash 143.2167 3.24 Seconds The user becomes confused.

同逆鱗一樣, 會混亂自己, 又儲氣耐

終於爆機
試咗2-3次先ko
蟲鳴真係幾好用

勁偏心
得皮神一出場就有配音

希望果然翁會有

集氣8lv
集氣得好少齒輪，好難升

集氣真係好好用
特別唔想升屬性齒輪
我只升普通系(踩踏is the best!)

屬性有得升10LV都升晒擺左係到

打咗3個鐘
1粒10小時石都無

總算打到粒可以訓教

卡撚左幾日，
就出地圖有icon，都搜唔中隻寵
係咪中bug

正常，慢慢點啦
或者唔好睇地圖，隨機亂點出

下個地圖廢？

地圖可信
真係存在
但就算你用模擬器 / app
真係篤同一個位都有幾個唔同ge關卡出現
你可以當d羽毛係會飄黎飄去

AN機都爆曬機, IOS重未有?

未有
隻GAME就唔好期待了, 堅悶

有踩踏幾開心，冇踩踏卡撚死

根本係特登曬你時間，唔比你過
要你慢慢等十個鐘開箱
再慢慢存錢存齒輪去加cp
你刷怪係刷唔撚到

算係咁啦, 唔係體力制game
pokemon shuffle個類要等回體力先有得打下

而家玩呢隻game嘅動力主要係補完Go嗰邊未開圖嘅小精靈

出左隻5星pinsir 仲要寫住最強3096CP 技Superpower
不過已經無心機玩

集郵game
等睇神獸關卡

17/7 香港時間14:00-19:00 將會停Ser維修
唔知又會delay到幾時賠幾多石呢?

另外有預感呢隻game將會愈出愈癲
(步Comaster/Duel後塵?)

唔係咁呀, D費用高咗?
因為lv1個cp高咗20?

中文公告乜都無寫, 只係話維護....

請讀多次第2點:
升1級由加10 CP 變成加50 CP

但係推到cp boost咁高.....
d boss又係要你高cp ga啦

唔知佢咁改法為乜
改得太差就棄game

有踩踏就唔洗棄

IOS仲未出係咩玩法

唔洗玩, AN都等緊棄GAME

不知不覺又就黎開新島
2島同4島都開唔到SR
1島3島就齊哂
係咪代表我5島有機會中SR

雷鳥map!?
今次又要肝爆佢了

今次有踩踏啦掛應該:

4月時 老任話會出新GAME AN覺得好興奮
5月時 PKM新GAME已出! AN話好野
6月時AN機玩得好爽,. 日夜打機
7月時 AN機都唔撚玩

2020年 IOS: 終於有新GAME啦! 垃圾AN機出左未?

New features and improvements to existing features
-Super Boss Rush has become Coin Rush
-Etc.

Rebalancing
-The base numbers for gears and their numbers after being upgraded have been buffed.
-The number of slots in the refinery has been increased from three to six.
-Etc.

Bug fixes
-Fixes to address the app force-quitting during gameplay
-Implemented processing to address cases in which the game couldn’t be started when there was a discrepancy with the time settings of the device.

仲維護緊?

原來今次維到7點

LV20上LV21要$60,000
好貴

不過呢......
LV20有成1000CP
LV26又有1300CP
加埋都2300CP
踩踏i am coming!

但錢關最上多左好多錢

玩埋今次睇下如果啲CP門票仲係咁閪就真係棄game

樂透超級
第20關即係19日後啦
35萬, 到時打得贏先講

望下今個map最後隻雷鳥cp

at least 入場門濫跌左

仲有只要你CP齒輪勁咗好多

５島有小火馬

更新後睇唔到齒輪d礦幾多lv...

唔會再卡cp
係卡住咗捉唔夠pkm / 未捉指定pkm

踩踏遊戲正式開始

集氣一下6000

唔集氣都打5000.....咩事

一腳踩死刷關個d BOSS

未捉到Mamoswine
聽晚繼續推圖

Op你刷左幾多普通齒輪
我先得一個10lv

卡比獸個期全力刷卡比獸
ALL IN晒升普通齒輪
其他齒輪無升

所有礦石內容(最高等級計)減半
開始後悔上個島冇用晒啲石
(而家7xx粒, 即係可以即爆兩個紫礦)
仲要連續兩個島迷失喺非洲大草原 (1粒SR都冇)

唔係咁pk呀嘛......
咁以後sr更加難中了

集氣真係屎咗好多
暫時應該唔洗玩集氣齒輪了

改到咁On9
本身已經無玩幾日 睇黎唔洗玩落去

玩法一樣
開齒輪減半

垃圾雞禁極都唔中

IOS有未

唔怪得開齒輪少左勁多野
無心機玩，等10個鐘開得果雞碎

Ios表示直接玩master算

力量齒輪少一半都正常
但鏡影齒輪(必殺) 少一半.....心淡ga嘛

睇下會唔會有日UPDATE改返10小時開4粒鏡影

隻game真係一般，諗住改走左cp好玩d
點知又黎整齒輪

玩返一日都係頂唔順
棄得

機已爆
仲要係剩差唔多一半時間

開始開齊圖鑑同捉傘店鳥雷鳥嘅漫長之旅

踩踏is the best

pokemon愛好者玩收集咁解

佢齒輪本身得0.3%開
宜家0.6% 嚴格D講係易開左

想問下招踩踏係咪有Bug
點解可以3千幾1下

唔係bug, 係feature嚟
有官方金手指仲唔謝主隆恩?

以前SR一直都係0.6%

同埋以前10%個d變晒做1.5%

以前開4個鏡, 而家開2個鏡
咁你話係咪下修咗?

係喎 記錯
想人課金掛, 不過太悶啦準備捉晒圖鑑就唔玩等下個島

岩岩試集氣會唔會打1萬幾
都係3千幾 垃圾GAME

聽講集氣由2.5~3倍傷害改做1.25倍

master等an出咗之後再等半年

踩踏真係有bug

原來真係bug
大家快啲爆機呀
Fix咗之後會難好多架啦

唔係咁呀, 難得我玩得咁開心
即係想我棄game啫

拿拿臨KO咗雷鳥
無咗呢個BUG真係唔知點打

Fix咗
踩踏變返千幾攻

相對其他招式, 應該都係最勁?

3星實用度黎講真係無得輸
不過我都琴晚推哂關

拿拿臨推晒無煩惱+1

棄驚半日都唔到帝牙海獅
不過主因都係改齒輪太on9同點落去某個Target 成日點唔中個下燥

強烈懷疑每個屬都有1-2隻特別難點

俾啲提示巴打(如果巴打食返回頭草嘅話)

"點唔中"呢個煩惱... 當係釣鯉魚王或者正傳/Go嘅生/捉閃咁當練耐性就會麻目架啦

唔去fb/discord group望人地d point
真係點十世都點唔到

有咩group 分別，卡左係捉海形獅到

reddit

reddit group

入到去click rush-map-screenies

我望完人地point 點左十幾下都唔中 好撚嬲

覺得呢隻驚耐玩度低好多正傳同go除左捉閃都有其他feature 呢隻剩係 運氣點關 auto打 無限loop

好心就開放可以直接打XY座標
唔用模擬器點同一個位既座標真係點極都點唔中

出Masters真係直接過檔算

Ios 有未

修正完踩踏之後正常返
普通打1200
集氣打2700

算吧停吧朋友, 我真雷鳥

調查筆記有81隻
serebii就得80隻, 仲有隻#238 Smoochum筆記無既
有冇人刷到

終於齊圖

閃耀開鏡影得返２個，連咚咚氏鼠同地鼠升唔升到3lv都係一個問題。。

要棄game
就係呢個理由了

唉，愈改愈衰
快d出劍盾算

手機GAME, 無一隻係唔衰ge

鯉魚王Game呢？

無玩過

iOS已出

係咪仲未玩到？

android已經玩到厭

Ios 新手
想問下d怪有冇得升lv 進化

終於出

依家先出

試玩緊
係咪要刷首抽?
打到邊先有首抽

HK app store 未有?

有

無

唔洗刷？

唔洗，一路打落去，好似pokemon quest 咁

收到

謝謝

終於有

打黎打去番黎d 怪都同下隻boss cp 差咁遠

仲有一個月就出

an機: 連圖鋻都未打齊, 但懶打

想問d鑽石係咪用黎開石 定有其他用途?

當An玩家已經玩厭呢隻Game準備預先登記Masters嘅時候, iOS版先至出

pokemon rush始終單機

睇下pokemon master有無得對戰啦

推

無得進化, 無得升LV
只要捉更高cp, 同埋插2粒屬性齒輪加cp

點轉中文 我得英文睇

終於有ios
有冇攻略

不斷捉
開10小時礦石
升級屬性齒輸+CP
再打BOSS

再捉, 再開, 再升, 再打

一樣 入咗game有無得轉返

捉咗成日都捉唔到

改版後cp唔再令人卡關既啦
你都未試過卡cp

你應該搵隻CP 都係同你隻野差唔多，但有2 個slot 去插輪，or 升你粒輪就會夠CP

跟機語言

卡關
隻戰鬥暴龍1600 cp
我捉番黎d 野最盡1000，佢又狂出小怪，應該點打
刷踩地烈焰馬?

隻game最怕佢唔出小怪
有小怪, 你有先有儲必殺(鏡影齒輪)

最強3星技 - 踩踏
烈焰馬, 小火馬
再插2粒普通系CP

爭5隻未捉, 但無乜動力去搵

應該係齒輪唔夠lv+ 無剋屬必殺
唯有等下開箱

刷隻踩踏
按實儲氣攻擊

慢慢開箱啦唯有
而家開箱得返一半數量
不過新手升CP好過AN機之前了

睇怕我今次唔會中SR了

琴日先玩，又無錢d 輪又無lv
一開game 就卡住左粒9粒鐘

SR 意思係？

一係不斷打, 終有一日中4-5星技, 爆高cp

super rare
0.6% 鏡影齒影
好想要雷鳥齒輪

哦，我仲未睇過d 鏡影有乜

ios 新玩家
想問遊戲語言是咪跟機？
無得係game入面轉中文？

似係

IOS 好似無掛掛AUTO 個MON會自動變暗
好差

IOS 終於出咗 推一推先
係咪無咩特別需要睇
直接一路衝下關先

因為你係小智
新手島已完
雷鳥島只能由頭捉過
10幾日後你又會重覆同樣GE野
齊齊做小智

咁舊嗰啲係唔係可以賣鬼左佢

打唔到新島
但可以用黎打大會(每日錢關)

初初玩係咪開多啲 30 mins 礦先？
依家儲哂六個 10 hours，唔知做乜

謝謝師兄
想問點解有d怪插輪會升cp 有d冇？

30min 只有0~1 粒鏡影齒輪
我只會開10小時 / 3小時

分2類
1類係加攻/防/速/集氣power
另1類係加招式cp

大會打咗幾日
聽日就有得打6萬金幣, 目標CP 4500

Ios終於有

礦石丟30分鐘定丟10個鐘? 定係淨係留10個鐘

新手今日玩雷鳥島卡左係第14水伊貝要24xxCP 但我MAX捉得11xx CP ...
用緊小火馬配踩踏(3*) (1,241 CP, 加兩個一般齒輪lv3 + lv1, 用緊lv1 小哥達鏡齒) /
火焰雞配重踏(3*) (1,220CP 加兩個地面齒輪lv4 + lv1,用緊lv1 爆裂拳鏡齒)
應該點刷好, 狂刷火焰雞? 集中升地面齒輪?
求指教

有冇新手攻略
ios終於出

有無得AUTO

我都卡緊水伊貝
用緊雷超配thunderbolt(4*)

差咁多

我最勁係e兩隻了唔知點刷點升好

我諗你要去刷下雷系既
btw

啱啱過左了

之前冇捉泥巴魚，而家用哂d毛都搵唔返，仲有咩方法？

再打啲毛返黎再搵

我想問捉番黎d 野cp 係跟我個CP range? 唔關果關星數事？
姐我N 年前開到個5 星關，可以keep 住係到我升高左lv就番去捉d 高cp？
星數係睇有咩寵？

跟你cp range
星數只係隻pokemon難搵

過咗新手島就有得auto

想開4,5星關係咪純鳩撞

係
或者上fb/discord/reddit/lihkg睇人地SHARE位置

3 / 10小時先有好野 (鏡影齒輪)
除非你想玩運氣30min 開0~1鏡影

30分鐘: 0~1鏡影, 1力量, 500p
3小時: 0~1鏡影, 12力量, 2500p
10小時: 2鏡影, 44力量, 7500p

10小時 = 開20粒30分鐘
出到2粒鏡影你就打個和

Thx
鳩開左個5 星電刷下黎打水依貝先

點share位置？
刷左成日都冇鴨嘴火龍

依家刷緊靚技火焰雞 完全唔夠長毛豬打

我想問丟礦石幾點重置

AN機經驗
3星技最強係踩踏
一試上癮

我未試，但聽講無咗嗰個 bug, 仲夠力打非剋屬？

14:00 HK TIME
下面全部都係廢話

其實正常用唔晒10次
因為你多數掉ge係最新入手個粒
又放唔到去上面6格位
(我全部放10小時礦, 1格放3小時)
而你掉咗下面第7粒, 係唔會計次數

我每日開2粒10小時 + 1粒3小時
每日登入送3卷 (第7日送6卷), max留10卷
見有6張卷我就會用畀10小時礦 -> 變4小時
= 10+10+ 4(10-6) 小時 = 你ge一日
唔夠卷就10+10+3

用咗你就知
無bug都係最強
集氣快, 傷害範圍大 (打王同時清卒, 升鏡影bar)
傷害可觀

當然你有剋屬技又勁ge, 就緊係用剋屬啦
當年我都刷剋屬, 但一用踩踏就上癮了

有待大家驗證
而家d礦好似無再分level?
直接根據你現在ge關卡自動提升?

但無關係一般屬，升唔到 normal type 力量輪

btw 鏡影如果同屬，有無特別加成？

你望下d齒輪說明
有一般屬性, 係少d咁解, 慢慢升

好似無

thanks!!
依家轉風向努力搵水伊貝 point 先

以上係AN機經驗
可能唔適用於現在version

啲齒輪應該留幾多個
下下爆又唔知賣淨幾多個好

個人留法:

sr鏡影全留
其他鏡影留3
力量,cp 留2

(sr鏡影...中到先講啦......
以前10小時開4個鏡影, 開足2星期先中1粒
而家10小時開得2個鏡影)

雷鳥島 除左小火馬 仲有邊隻有踩踏
重踏好似都唔錯 地面屬齒輪又易儲過一般屬

烈焰馬
鐵甲暴龍 (+進化版)

救命 打鐵甲暴龍已經卡左係到...
啲礦又開得慢, 依家岩岩先捉到啲1000CP左右既怪...
想請問 五星坐標先捉到五星? 一隻彩都未見過

星數只代表個地圖難搵

礦開得慢就一定GA啦
休閒game慢慢玩
唔係點引你課金

新手 尋日玩
依家要打火焰雞關卡建議要cp790先打得 但個島最高cp594 得齒輪又唔夠多 可以點做？

同埋想問下啲礦石係咪隨機出？？？

升齒輪, 插2粒
等時間開齒輪
隨機出

超多時間又想肝就不斷打, 等運到, 出4,5星pokemon, 爆高cp, 高過你上限

好的 thanks

請問 自己開到出黎既關卡 同埋其他玩家開出黎有咩分別?
可以自已改名咁大把?

就係 可以自已改名咁大把

其實第一頁d攻略網係咪updated? 我想睇下每個屬邊招技最好用然後再搵番邊隻寵有就去刷

最update

最好每招都自己試下手感

我到最後留得響手都係4,5星技

火焰雞火炎發射打得王黎又打唔到卒

D日本國內最大攻略最後更新全部都係去到5月就停

唔洗攻略ga wo
一個serebii齊晒你要ge野

一係連登問, 實有人答到你

搵到了原來大力鱷有水技繼續刷

冇哂毛可以點算又冇出街場氣球

依隻game真係夠哂益智
hea玩等出master

刷返你搵到ge 3關 (map左面)

關卡可以按左上角個鎖 lock死佢
就唔會畀你搵到ge新關洗走

只限lock一關

而家大會得60秒, 打3場
不過D鏡影可以留去打下一場係好事

雷鳥

同一隻寵捉得多其實有咩bonus

圖鋻入面click 你想睇ge pkm有講
加極小量CP

捉400加得13

黃腳雞巴打，我玩左兩日 宜家卡係雷島15隻長牙豬

1.應該集中升地屬同火屬齒輪？ 定升一般屬？
2.D寵應該集中刷邊隻好？火焰雞？定小火馬/烈焰馬
3星踩踏唔夠一般齒輪 唔係好夠力 但其他屬唔知刷咩技好

踩踏以外就刷剋屬
pokemon水, 火系招式老是常出現

當你爆機之後
你手上所有野都係condom
2200以下cp都棄晒

反而我捉唔到佢指定隻寵 有捉示但係入極都入咗其他關

經常係咁, 唔係咁易篤中

有無泥巴魚 既座標

地圖最左下好似見過

試下先 唔該巴打。
明明 CP夠晒俾佢 阻住個進度好耐

哇，捉到 luv you bro.
佢仲要唔係 boss 但一千零一隻咁出來

地圖show個d pokemon只會show boss
所以我仲搵緊2隻非boss ge pokemon

Slugma

Milotic

要搵笨笨魚(Feebas) Boss
對於冇/少接觸過Pokemon嘅人嚟講, 唔記得佢係由笨笨魚進化嘅話真係會有可能Miss

近幾個MAP ge pokemon基本上都唔識

唯有升級齒輪
但我過800都唔夠打

同埋呢隻驚係咪單機驚黎
好似無乜交流

利：ios

想問火焰雞係邊到出 地圖又冇顯示 要捉左先可以打boss

if you trust
之前打火焰雞BOSS個位置附近會有

join discord group

有個sub chatroom專門share位置
自己search名

無記錯ge話....泡沫光線 係廢GE

如果呢個網D數值堅ge話

Bubble Beam
attack: 12.23906
垃圾至極
無40其實都唔洗點用
(我都唔想吹奏踩踏, 但踩踏都有52

水系, 鹽水幾好用
攻好似都有50幾, 英文好似叫Brine

個人覺得3星好用GE技能:

普通系: 踩踏
水系: 鹽水
地系: 重踏

其他系無乜用過, 唔記得了

THX
但我講完即刻搵到

想問呢隻驚有無真人對戰？
無就唔課了 hea玩

無真人對戰

咁真係差啲 有愛集下郵算

就好似pokemon quest咁, 一樣無對戰
未玩過pokemon quest可以玩埋

咪咁懶, 去玩下正傳/TCG卡/追下以前嘅動畫啦

D出招咁hea 出pvp都唔好玩啦

隻game 係咪冇得聽住歌玩
明明setting 熄晒聲
但一入game之後聽歌app會自動pause

入驚後係earphone到琴播放
好多驚都係咁

唔係喎 pvp即時對打
閃黎閃去打 又可以中途換人
唔知對面岀邊隻 每人岀2/3隻玩
限換人次數 都幾刺激

Thx

唔計CP值咪刺激囉

有冇巴打知火焰雞係邊，睇gp搵唔到

雷鳥地圖，紅色嗰點。 係雷鳥隻腳右上方。
五星圖

有時啲寵有啲閃閃雨係咩意思

閃閃下*

點樣轉番中文字？

踩踏唔夠齒輪升一般齒輪 唔夠力打boss
重踏我刷極火焰雞都唔出
火系3 4星有冇邊招好用 感覺要範圍技好似好d

踩踏小火馬有冇咁難出 一路用緊隻500 幾既。
依家想打隻高戰力啲既都無

打關見到代表佢會跌寵？

普攻有招輪唱都幾勁

唔係隻隻會閃因為

水伊貝卡關 點搞好

IOS玩家 玩左一日中左表示好開心
等佢出IOS好耐

屌你玩咗一日就中...
利﹕IOS玩家

有冇tg 谷

唔會有
單機game
本身都好少人上黎講野

點出

我都中左

開礦出, 0.6%機率

係咪一定要開雷屬礦先有？

冇野了 睇到佢係開地屬礦中
好葡萄🍇

一切睇運
而家少咗一半次數開
我玩1個月中1粒都偷笑

10個鐘真係好耐開得兩次
d齒輪升又貴對新手黎講 宜家卡左係打三頭地鼠 又要升克屬 唔知10日趕唔趕到打雷鳥

ios 岩岩down
有無首抽

無首抽, 唔洗課金抽野

吓?
咁都叫貴
而家你求其升一下就50上100, 每下加50
初出個陣係30, 每升1下+10....

想問下打完雷鳥係咪等於爆機？新手問

我成日卡關 呢關卡咗一日了琴日
係咪有咪技巧我唔知
我見其他人低我好多cp照贏

好似係，應該倒數完就轉map 又黎過

集氣攻擊
鏡影被剋, 得一半傷害
打卒儲鏡影, BOSS開盾就出鏡影破盾
多D轉換唔同打法
方法好多種

8萬錢關唔夠打

咁好似好快玩完..

集圖鑒
刷5星
打大會

60秒打3隻係咪想逼死人

原來如此
不過想問 例如 lv4升5 又係加50cp lv1升lv2又係加50cp
其實係咪冇分別 即係一粒lv9加lv1 同1粒lv8加lv2係咪一樣效果

效果一樣
你係愈高lv, 所需要ge強化parts會提高, 愈黎愈難升
錢唔係問題, 強化parts先係問題

我普通系
一粒升到LV26幾, 升一下要750粒個強化
一粒升到LV20幾, 升一下要570粒個強化

之前有人問應該刷咩系齒輪
我唔識答你, 你可以研究下大會打d咩pokemon

今日打緊80000錢大會
我用緊3763cp 火系招+噴火龍sr, 打第1,3隻
用4440cp 踩踏+怪力sr打第2隻
鏡影剋屬但都好難打
試咗10次, 最後一次成功剩2秒

睇黎到樽頸位了

下一關大會: 建議 6000 CP, 無眼睇

另一邊廂, 加拿大, 新加坡好似出咗pokemon master
但要vpn, 唔識
香港等8月尾, 好似8月26?

廿幾lv
我諗緊洗唔洗特登儲夠錢同parts升一粒上10lv先升第二粒（我每屬keep兩粒暫時）定可以同時升兩粒上5lv 如果效果一樣的話 因為想快d沖關開雷鳥宜家卡係三頭地鼠 佢成日潛地 唔夠時間打

今日又中多次 好唔好升做2 Lv好？定分開用黎打錢轉精靈？

一定留
同埋rare個隻咚咚鼠打雷齒輪(強化)都升到雷鳥(打雷)

神運
吸氣

thx bro

有冇教學卡左730

冇留意到自己隻嘢嘅血條, 最尾隻鋼蟹一攻就輸咗

只要快過佢結算loading傳送data就唔count次數

成日記錯以為好似Shuffle咁樣參戰嗰下就用咗個Quota

唯有聽晚再試

準備2隻或以上打啦
時間得返60秒, 只好硬碰
1隻PKM唔夠血打3場

打極d怪都係得500cp左右
過唔到關呀

插2粒CP齒輪(升埋lv)

屌你老母長毛豬
睇完人地share都點極都點唔到佢個座標

只係不斷咁打上去就ok?

不斷打
不斷捉更高CP
不斷升齒輪

未發現嘅精靈
係咪只能鳩點圖靠運 因為無雷達顯示

卡哂礦石 要等好耐先有得玩 可以點搞？

掉咗上面保存而你唔想要ge 6粒(會扣次數)
掉咗最新個粒(唔會扣次數)

原來最新果粒唔計 感謝

點轉語言？

跟手機語言

簡單得黎又幾好玩

新手問一問 留兩招一樣既技有咩用?

曬命用
大會可能有用
咁稀有就留下啦
你唔會知下個version又改乜

鑽石係咪用黎all in 開鑽?

未用過

冇曬羽毛點算

Ios玩家表示
應該無乜可能打到雷鳥嗰關

咪就係 勁難升

咁有咩用 lol

同埋無曬羽毛點SEARCH 怪黎捉

yes.... 完全係無可能.....

努力開礦
等中5星又勁ge技

開礦用, 我未用過啫

打返你之前搵到ge 3關

過關 CP: 2170
我 CP: 1411

唔撚洗玩啦

IOS開先玩
無課金
表示岩岩打完超鐵暴龍 升緊冰屬打雷鳥

1. 你冇升過齒輪?
2. 用妖精系鏡影打水系鏡影?

過關cp係建議
你剋屬/有威力強大招式/SR鏡影, 就可以低好多

記住一個概念
高星星招式唔一定勁
呢個真係要自己試/ 睇serebii參考下

Electro Ball 33.82897

如果刷到其他3星電技應該勁D

注意:
serebii寫ge招式未必會有
隻game係由3ds個邊移植
招式表個堆有d我未見過

我慢你一日 卡緊象牙豬

10粒鐘 haha, 一日先開得2個 lol

齒輪係唔係都係要等開礦?

係
休閒GAME慢慢玩啦

等8月尾轉pokemon master

Power gears係咪每款留兩個升lv就ok?
用來用去都係嗰兩粒 其他lv1嗰啲擺喺度好似無用

ios 會唔會又無得玩

An撚玩到棄 ios先開始玩

我係每種留2個算
專升2-3種有勁招ge

IOS 有得預約呢⋯⋯

踩踏世界第一

想問，AN機可唔可以傳承落IOS？係咪連動任記acc就得？

啱啱玩咗一陣 想問下鑽石有咩用？

開礦用
我就留起咗

尾兩關係咪冰屬就過到？
我冰兩粒6都未得 同埋技廢
有邊隻推介

app store ?

冰技好廢 4星淨係刷到ice beam 但招野.....

個power係dps定每下

無公式
應該係3ds數值
純參考用

應該係每一下, 因為有D招power高
但打一下都用幾長時間

咁點睇招技好唔好 如果冇dps

多數都係自己試

power 50以上都係好招
再望埋個集氣時間, 太慢就諗下點運用

邪教:
踩踏 is the best 3-star skill

唉屌仲卡緊象牙豬

普通系 - 踩踏
水系 - 鹽水
地系 - 重踏
其他未用過

cap圖望下你用緊乜

卡左一日三頭地鼠練乜好

獨角犀牛應該用咩打好，我見有好多都克屬

用電打地
你學小智做逆屬魔人?

用返啲剋地嘅屬性啦(e.g. 第5隻嘅鹽水海馬)

我唔係用電打地 我刷緊水

係咪要打曬20關先有機會出現到閃電鳥，定還是唔洗

打贏今1次隻雷鳥就會出現

佢見到到你隻海馬 - 鹽水

水系鏡影 有 水尾流, 旋渦
可以升黎打下
睇下會唔會扣多d

有排卡 之前浪費晒啲錢 乜屬都升 搞到樣樣都lv3

長毛豬係邊

專心升2-3種好過了
都用唔著咁多系

係唔係打完雷鳥再打埋之後5關就完?

即係要通關一次雷鳥
ios 表示想轉用模擬器點地標 係咪易d發現

啱啱開始玩
係咪其實留番要用嗰幾隻其它可以全部送走哂佢

仲有就係要礦真係開得好撚慢

有幾多人係ios 無用模擬器點座標 而又捉到雷鳥？
SR 機率有無咁低啊

水E貝有無攻略

SR一直都係0.6%
係咁ga啦, 唔洗課金又有得抽
課金就抽多d

就算知座標, 用埋模擬器篤同一個位
都篤成10幾次先有機會搵到

我ge玩法係, 掛夠5條
再篤1條毛, 唔中就返回飛船再篤
篤晒5條都無就刷返之前d關打夠5條
再重覆以上動作

課金新手包有比卡超鏡影

用力量硬爆
一係等rare 咚咚鼠 / sr 雷鳥

ios新手應該有人爆機了?
畀足20日時間打應該夠 (ko第1隻雷鳥當爆機又得)

之後可能每個島又係14日

有 但刷極都係3星 飛行技

開左20日了? 我尋日先開始玩....

力量點爆......我捉嘅怪得CP346 - 1153
根本上唔到去......

我指今次個島有20日你地打

我見都係7D left....

啲石主要用嚟開1/3/10hrs 嘅石邊樣好

即係你遲咗13日開局囉

睇下邊個熱心人士整理下D資料
準備開新POST

咁即係其實就算知道座標 影響都唔大 係咪
今日第二日玩 巴打有無無d咩建議日常

新手卡咗2日三頭地鼠，係咁用一千六百幾cp長毛象試都過唔到。用差唔多cp 潛水海獅 easy過。

長毛象技係冰牙，我英文9估技名

知道座標, 有埋模擬器
你可以慢慢推近位置
你用手指就難d篤咁解